[突發]大量Full gear駐守安寧路一帶

發夢行街果陣見到大量Full gear同驚車護送幾架私家車同Van仔駛入安寧路同擊讓路交界，
而家仲駐守緊，手足們小心

圖？